[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (854)

正評贏大錢
負評同我一齊落地獄

正左

以為999先留中硬

智甲幫下手半0全3

無了

邊個同我一齊落地獄

尼馬個種廢

Lm訓教

psg睇落D人未夾好 上盤

祖肯cup未

Psg is rubbish

Psg猜撚夠未

雲加笑4我
看

3點4場得明尼路1球12m

急住搶嘛

真開心 30分鐘1c 咁猜得 馬嬲搶波

祖記半大

蛆真係

祖記又鳩踢定係客比想像中勁

PSG半大

成班香蕉係到BBQ

下盤勝利日

屌打但唔想入

買左巴黎3:0 4:0 5:0
吐血中

西咸

又收錢

其實球證比完牌 點解D球員仲要去講數 有得講架咩?

多撚謝你呀1c

負評同我一齊落地獄

比多張就有

狗會cashed

半1全11

唔打假點出糧比尼馬

利

PSG 7成控球都唔入

正義必勝

無買主買撚左細波

利 上半同我入一球

唔玩啦要返錢=.=

屌 頂低d好冇

半客得1.52都開唔到

Psg入未呀

3c

刷角阿
要跳樓啦

利斯菲 波圖 上半同我入1啦

kingkong龍上身

直屌皇w

我巴w

祖記劇本應該下半場追和踢12碼捧盃殺曬上盤
但係隊中有大賽殺手希古恩有佢係到捧盃賽都會輸

整球定定驚先啦psg

皇now 咩台有得睇

角呀 無角唔洗指意入波

咁都冇12m

???

識啲野👍🏻

真

利 PSG 上半絕殺

灰

5c

PSG半客✖
祖半客✖
利半主✖
推到果D又冇晒了

6c

又訓唔著

Psg

報假

PSG 真係..

psg一球都冇

Fake sor

羊3注輸番3注 灰

沖個涼就5c 又要輸 好撚野

屌食角 明明球證判左 比隻忽忽吵兩吵變番goal kick

真係乜都開唔到

羊1注輸8注

psg半場一粒都冇

仲有波圖半客 應該冇埋了 笑4

屌你老母psg 辣殺

半5全5召喚

贏5豬3 (就黎豬4)

我已經買D好正路既野

法林明高追撚和得唔得

上場對升班馬都踢很咁辛苦...

史卓 cashed

真 psg半客

利斯菲同邦迪射咁少 又BBQ？

越正路越易通殺

聖圖爾登差兩球

標準0:1

法國手足最近成日輸

-1.5

一個屁馬拉高哂盤口
最多咪半一

佢買細俾人狂殺

0/-0.5

0差唔多

當年洛辛堡補時俾人連入3粒爆我全細
我相信會有奇績

受讓啦屌

平半 狗會賺乜

最近有保地花高 一樣經典

波圖1:0 態唔洗輸

波圖1-0

見佢買大開細 買細好大

1.6倍都咁辛苦

買細好大

開大 typo

1:0完了 差d開到2.5b
高sir飲恨

祖和到未

真假巴 有冇興趣黎地獄搵我

1.52都開唔到先嬲
祖記 利都可以話我衰貪心
PSG

結餘: $ 2.40

屁馬無人carry就gg

希古恩可唔可以破除魔咒捧次盃

頭先垃哥好正氣

未適應姐

我又要

入997.6就有1k了

9.9

200終於上到900 好累

快d黎 差你就可以開枱

美斯變迪馬 蘇9變卡雲尼 都係同鄉姐

我沖茶俾你地飲

我本身就係下面🤡

拉素又goal？ Goal

完了

冇了 拉素2:0

No tips for you

尿黎

祖雲達斯 0-2 拉素

地獄仲有位嗎

買了咩

係邊 相認
今日地獄太多人

冇睇到 保方咩事 定又打假

有

拉素-1

訓得 得番一口聽日求其跟場重心

唔中 就下個月了

買了巴菜訓

祖記今場又收左幾多次打假波
又想降番落乙組

問緊閻羅王拎心水

保方攞唔到歐聯 嬲了 決心要搞殘祖記

下次見意假-1 係咪要買大波避免派膠

你真係好鬼熟

睡

啲盤調轉既

笑4

加入了

比著我係保方都嬲啦

尼馬根本就係吹大左，喺巴塞表現真係平平無奇

Welcome

jump gp tg求加

曼10.5b✔
佐加[0]✔
史卓半大✔
祖半客✖
PSG半客✖
利半主✖
波圖半客✔

唔講住 等完場先

好彩分幾注冇all in名牌

袋左幾億 HEA到世界盃

聽日先再賭啦

你睇下聽日果D先啦

維護10幾位鐘

快手追和啦法林明高

尾個2場應該ok

吉英坎 0-1 巴黎聖日門

PSG Goal

都唔明點解又維護 維極都係廢

0:0果位巴冇得抽了

笑死要靠OWN GOAL

甘岡球烏龍假到

Og先入到

假到唔會有人信 半場肯定有過數

Barca barca barca

買左皇盤
巴屁馬當係寶好打有限

打殘皇馬助馬體會奪冠

美斯一拎波 六角星去夾

有冇人知果3場巴甲做乜鳩

角呢屌你老母

拖舟戰術

6c了

明尼路2-0

做咩？都幾正路

想逼死我？

我愛隊

PSG角要封幾耐呀屌

不如你停下 認真

7c了 啲角連住刷 有毛病 假球

記得有位手腳叫屌你老母

8c

祖cup到未?

爽 又一場假球 唔係連c都可以2分鐘刷3c

度下場啦

7.5大

卡雲尼廢撚到

狗會即刻封唔比你補

0-2psg

0-2 巴黎聖日門

上半又唔入

狙打假可恥

應該要介即場角 ？我賭其他無輸 係輸角球

究竟巴黎係7c定8c

係

尼馬:幾時到我入呀

應該7至啱

琴晚英超全中 敗哂落角度

見你買親大細都開對家 玩其他啦

尼馬:我想返巴塞

琴晚英超唔係全角大咩

賤種開始芧

英超無買角

-4c

有無人買左依場

6點巴甲 盤點買

玩緊新驚 喵咪鬥惡龍 幾on9 可以放鬆心情

我個巴黎 3:0 4:0 5:0 有希望了

甘美奧

角呀屌你

lm ok？

lm

正路應該同LKK一樣 夾多幾場友誼波先出就好D
曼買完LKK 打左國冠同幾場友誼磨一磨
到今場英超表現好好

sick buy, thanks

巴黎全格派兩個100 頭5抽2

美斯比人foul撚到

LM

Lm

ok gun all in

窮途末路，都要買南美假波了
花膠

請問張飛幾錢？黃牛定官網買？

我了

Me

我

巴甲很正路的

第6

至少正路過日假韓假先

又MISS左 掛住打機

官網 250

蛆狗

又停屍？

老老豆豆 就算PSG冇全格都好過祖記世紀大伏先

韓假就肯定

日職我覺得未至於好假

角呀求下你

幾好miss哂D西波

同柏雷講

角呀屌你老母

Juve 1:2

MISS左LM D西波全部買到

祖大波

韓我都agger
日假我覺得某d球隊假 唔係全部

祖記和波劇本好似出來了

true

4角

星期六條韓假過關 比球証fake goal都冇左

要cup了

輸左幾次後 唔買韓假了 一時全大一時全細
唔識buy

賤種鈀 又贏波唔刷角

跟人妻對家上樓了

彭美入波未

Sick ball

連榜首廢車都打假

唔好講現代 廢鐵 jj聯

除左明尼路 其他都0-0

蛆12M

有冇手足都買左皇3.5b
情況唔多樂觀

祖雲達斯 2-2 拉素

假波呀

我仲記得改賽果 改c 真係笑左

奇跡和波劇本 假到

假到出汁

和波踢12碼殺曬上盤

😂😂😂

韓就一定假架啦 其次一定係瑞超

意假之前先比人查完
唔識死

和了

夠膽就反杯

意假名不虛傳

仲有 智利d波

比多3c求下你

allin 蛆冠軍

85' Paulo Dybala
90' Paulo Dybala

是夢嗎

法林明高追和派100

我的

92' Paulo Dybala

2-3

話左唔買意假又手賤
抵垃圾蛆冇歐聯成日踢假波

NBA time

祖記果場咁激

2:3 wtf

蛆2:3 彭美 1:0

拉素絕殺

點踢到咁

波圖02未

皇馬盤苦主

笑死

利菲斯快啲20 廢林追和 彭美拉斯02 波圖02喇

PSG 3-0

PSG GOOOAL

goal!!!!!!!!

巴塞半場前入1粒啦

GOAL

皇馬la

會0 4

尼馬入

心靈投注買了半主

Dybala入架

尼馬:終於有球關我事

卡雲尼馬利亞

4個圍美斯

皇馬個埸開到3.5大派兩個100

恭喜買左盤既巴打 我on9買低水半客

Lm了

-2c 屌你

巴狗半場比多C先啦

比多2c屌你老母垃圾尼馬

-2角

我都on9 半大

鈀全格

DLS 我兩樣都有買就係無買盤

兩隊都唔攻 無c???

祖記上盤xpsg 上盤

同垃哥個場一樣 家陣0:10都冇用

比多2c

9.5 10.5b

都唔夠狙仆街

第一次贏

巴黎比多2c
我迷巴黎

彭美果場 1:1

痴撚線

10c ft

場波悶到

9定10

爽到=.=
桐桐 人妻留tg

彭美cup啦

365寫10

見佢90+2 10c唔知有無開

1角都唔比

彭美

唔係11咩屌

幾時派我

你又唔留名

9定10c

10C

Firm咗有開？

等一陣，我個FD 馬會話你知

十一角呀屌佢

最多都係10姐

奧達斯好唔好

智甲半大

狗會又數角 有不祥預感

屌，原來聽日投注站休息拎唔到錢添

過關 讓球
3X1 星期日 54 奧達斯 (主) 對 伊基克 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.93
星期日 55 帕拉尼恩斯 (主) 對 巴希亞 (客)
客 [+0.5/+1] @ 1.73
星期日 56 保地花高 (主) 對 甘美奧 (客)
客 [0] @ 2.05 $200

串3*4啦

態CHING仲唔訓

巴塞贏波 終身球迷

贏OK 球迷就不了

球迷ok 贏就不了

球迷OK 贏都OK

要用幾多人先可以欄得住美斯

點都好 我要訓了 各位巴打早抖

好似9c完 球探都改左

碧基又烏龍

皇馬goal

會長

巴塞FG碧基神

一個自己人

追馬 可以？

報驚了

奧達斯 0:1

反cup

奧達斯12M

goal
18'半大

巴角大輕鬆到

皇馬呢個盤咁都開到

無眼睇

0:2rm

膠波

Fake

唔知尼馬呢刻感受係咩

贏波同緊條女扑野了

入左波 應該攪緊女

SO9又出大技

又12m

牙蘇好戲

射極都唔入唯有出12m

牙蘇世界級戲

1-1

精彩

輕鬆贏角大

我睇緊D咩

細蘇工選啦屌 隻老虎廢到喊

Fake對家家律

唔關事 係演技入球

個邊有個邊嘈
呢邊有呢邊踢
街場古惑仔?

1:2

C朗

我朗

我明點解尼馬走喇

等睇美斯反杯

成場得依一球係正常入波 咁有信心？

咩嚟架

巴屎左咁撚多

冇左某個人？

屌
一班人嘈
一班人踢

街場？

依個球証好有問題

上次贏皇都係冇佢

阿朗衰除衫

美c 好似好多野諗

蝗狗：黑哨

真係有4球

阿辛斯奧

2球都係咁入

好波呀！！！！！
頭先有留名既等抽！！
有咩抽獎網好用

下場可以追巴對家

達史比人中出100連發

紅左咪又比人入

me

回購屁馬未

場波好睇過黄子華

呢度既疤今次要潛幾耐

有個潛到失左蹤

起碼半季 咁垃圾

潛到下季都似 d人腳咁垃圾

細蘇真心應該正選 屌老虎廢到

等抽埋先訓

見到巴咁忽然好理解尼馬做咩走

黑12m 疑似買球証 OG 紅左都比人入 比著我都走 仲後生無謂作賤自己

皇[0/+0.5]✔

sam load

世界膽

咁開心 有冇買左皇馬既巴打派我

紅左特別勁

輸左3注

反cup 子同Clinxxxxxxxx 留tg

補身花膠

唔中me

goallllll

巴打總有機會

下次我了

thanks

佢地贏錢仲抽中 公平咩

利斯菲 咁都買中一場0-0

職乞仍需努力!

皇呢個高水開得好屈

我豬死了

巴黑哨都唔夠打

尼馬:早走早著

美斯要求轉會未

696輸撚哂 連正氣英超都買唔到

Clinxxxxx 手足上水tg 我派你
@trap522

保地花高 1 - 0 甘美奧

準備重抽

人妻又中

betting gor

好彩柯緊屎冇買

花膠ho ball

杯左睇你點兜

原來琴晚買左唔記得

針 洗唔洗俾人禁屌

咁快又jump

訓了

人妻可能訓左wor
我幫你同佢講 訓醒搵你

甘美奥原來係宇宙軍艦

啱啱先起身

補身花膠頂實

甘美奥

訓著左。。

我又係

訓左可以咩都睇唔到

高sir 2場炒哂

甘美奥Miss 12m

半大咁樣比佢整走左
12m都唔識射就死撚左佢啦

7成

反cup區

7:30
拿根亞[-1]
半大
全大
10.5角小
8.5角大

覺得拿根亞會贏，但一球盤，深到痴線

屌你老母祖狗

甘美奧反勝 巴拉納贏兩球 頭五抽一派100

重點係甘美奧

疤

仆街甘美狗

卡素
新特大球
曼fg
曼ng
哈馬比
聖保羅
布拉fg
克拉斯fg
辛尼特fg
普羅馬修斯
史卓
彭美
利菲斯
巴塞10.5b
巴黎2.5b

負皮一齊落地獄

甘美奥cup未？

甘仔

今場墨墨
買左主
細角
2.5/3球 細
半細1.5

等收錢

即場了。。

上緊堂冇得怒屌甘仔

咁早上堂呀手足

翻到公司 等開工

甘美追番球喇..

外國巴打

Rich

1c

甘仔反cup先夠錢交學費

早晨 咁早呀？

放棄甘仔

唔係呀嘛。

200>1100

爽到醒

一開場黎個鳩衝
應該真係穩袋

2c

4000>500>900
希望追到今個月

慢慢玩 不急

甘美奧追和ok?

甘仔成隊一齊落地獄

支持

GCHI

即場無嘢好買。。

角大

好無？

放棄甘美了

巴拉納咁正氣 甘美奧搞啲咁既野

屌你老母甘美奧正廢柴

想買 華拿古斯 FG,
踢落都唔似一球盤

普巴

跟尾狗食屎

甘美奧全隊落地獄

大！廢！西！早！

4c

屌拿根亞入未

想死

11.5 12.5

巴黎派角未

兩隊9射7中沒入球

0-0cashed

0-1

FG 收錢

哈

等緊1.5b高水

是日笑話
山度士

普羅馬收屍

Not me

呢三日豬死左了

上星期唔係話係咁贏咩

...求水了

你隊波收佐我皮

勁到喊 我買左 最尾送多個12m

客勝 有 2.1

睇賠率唔似會CUP到

墨假愛讓一球太易玩了

普巴帶領起機

是油: 太易玩了

今日唔開無得玩

屌

角

主咁屎嫁

普馬B

半和 cashed

呢幾日豬

琴晚豬死

主隊最後會唔會15射15中零入球

留意到有位受讓一球ching留過言，之後受讓一球超過8成開下盤

見到

起身又輕鬆贏錢了

反cup子mon po

鹽湖城又贏盤

如果唔踩人碌鳩 好似中曬

客勝2倍入唔入d好？

唔好再講

下半場冰封角球入球

串左新特大球

屌那星 輸完696 追數買卡數新特撚下盤2串1 佢走去踩碌鳩

墨超反勝吧 拜託
幾條飛等開飯

甘美奧盤 $6000

上

要乞

Betting gor?

po錯
上

假波神幫下e位手腳

爭食先

岩岩睇完 主應該不敗 但贏唔贏到唔敢講

11.5 角大點睇

耶穌?

搏個早餐lm

Yes 就快俾人屌

佢都有真飛

反覆睇左好耐
唔會輸 我都幾手半一上盤
一齊中！！！

賣料

傻啦賣唔起

比人輸打贏要,慘

點會
跟佢對家 約得經紀

拿根亞！！！

買了 10.5b

會唔會無入球

好怪 點會落得咁急 唔覺會

11？

入多粒

1:1

好似8角了

好想波po冇人輸錢。全部人都開開心心

11.5 12.5 b

跟who

JUMP哂啦

跟you

葉師傅 唔係咁易架

咁主下隊算

按多左個0

今日開始決定跟格離post

Lm!

買多賠多

1 2

07:30 60 拿根亞 1-2 華拿古斯
NBA

搞掂

好彩買唔切

華拿唔好比假希望我，加油

我買唔切 算不算運氣

算

Dllm係咪on9
又要逼死我先得
咁辛苦入完比人入番

fk0:1望佢反cup買咗主勝

4/4.5細

爆硬 希望你未買

我覺得會33

11.5

3比3

主隊謝謝地
華拿快補刀!

客隊係咪唔識刷

拿根亞！！！ 仲有得贏！！！
上！！！！！

算
有限錢
當練下心臟算

主隊你要保持隊形，和落去

1比3

係3比3嘅節奏

1:3

力頂半格

唔刷c有球入 公平咩

1:3...殺咗我啦

掂! 打謝佢就岩
崩盤了

屌你老母第二球又唔入

3比3呀屌。

連追佢兩粒

入多粒4:1收工啦

呀靚仔 您又講得幾好
中左醒您100

無入球了

下盤cashed

假撚到仆街

比角啦 含家剷

33 上呀

9C

追和呀

Cashed

9c

試下3比3

中坑繼續

請你派我

再唔比角就到我含家剷喇

冇可能
普巴話爆就爆梗

人
神
？

我地人 定 神？

拿根！！！！

原來+1兩倍架
訓醒見0：1即屌客win, 先兩倍令

刷角喇 就黎齊齊含家剷

都係9角

上盤咁快放棄

客隊唔刷主隊刷喇

中伏

我11.5b等收屍

10c

比多球
All in 左大

手持11.5 12.5

屌 甘美奧

求派了

輸波就咪能刷啦。cup撚到咩

一起身就jump

華拿古斯,又唔鬼刷

客隊角都唔刷下夠膽死入3粒

刷咩撚呀 on9主隊

又買細

普巴望見家鄉

歸家了

訓醒就買 係咪唔理智

10mins無1c我報icac

有無浮板呀？漂緊呀

所以真係1蚊不買南美西波

連輸5注

光復角細黨 冰之力

買左主-1

真係輕鬆

輕鬆輸

跟左普巴尋晚PSG2.5b同巴角大中哂😍😍

未完場 但我唔小心買多個0

買了wt

刷多兩三個先收工啦 成村人睇你22個台戲

Hi all

-3c 想gel了

psg角球有冇派到？

11c

-2c

客隊西波唔刷

我覺得有
信禾

慢慢來 唔急

12c搞掂

主隊 都輸撚硬 仲刷係咩心態

-1c

好波 連c 點撚賭

12c-1 先收一注11.5

係咁刷

屌你老母臭閪

比多粒角大個開開心心去訓教啦

唔小心買多左個0

後衛亂出角 我屌

13c 收4倍 easy cash

即買即cashed

呢期同普巴作對都冇好下場

你上岸我未呀

13c

快d開番角啊屌

主隊好波 極力支持主隊
利申20年fans

仲追？

去翻500。，

有無人買角細

有實追 15c完

封了？

33未？

主入未

14c

買唔到就鳩刷

未呀妙麗

主快撚啲入2粒啦

On9 成日臨完場先刷

咁咪易賭

今朝俾甘美奧逼害全大

半場前12.5 3.05倍

食屎狗馬會驚豬

中間又停晒唔知佢想點

Jump

上樓機會

下午既波真係輸死人,買鬼佬波好過日韓

200>2100 爽了

我500 想死

衰手多 贏少500

33啦

壓哨球

咁贏多600

我 俾甘美奧迫害 12M都唔入 假波

15c?

真係有屎 馬會94分鐘仲開緊盤

主入多粒

留了

留意到普巴100%羊錢

屌
驚到最後

爽主第5入

2:3

我屌 不33

on9波咁都2:3

90分鐘無柒頭1.26倍 擺明有波入

Script

唔封盤。正正子

我個33波膽

點解咁手多買和

馬拉松式刀波終於完
可以抖下了
早抖

角細黨末日

最後一口都迫害

1晚輸1000

1k咋？

禾

爽 唔洗返暑期工了
呢個星期贏左成皮野

假撚到

咁都中主ng🤣

尋晚列治個2:0@22 爽到
雖然只係買咗＄100

我本身200推上1200

跟住家陣得番100

派乞兒ok? 俾大波逼害

終於食晏可以飲凍飲

馬會今日開唔開

16中12

發覺手足唔洗訓

要lm了

幫我轉埋ok?

投注服務停關唔關投注站買真飛事？

終於有教好訓

死喺漢堡同甘美奧手上,星期五至日加埋都係贏1200,今年仲輸緊2皮

不

唔開，全日休息

唔開門 戒賭一天

漢堡 0:0 見到主隊RC 好後悔無買

Why

溫馨提示
今日場次1-7截止時間將提前到下午二時正

賺夠想停下

1400開始連網上投注都停埋,停到聽日0100,頭6場波要買就一早買定。

圖拉兵-1？

買2×1成日死一關(西咸，祖狗屌哂你地老母)

仲有前鋒打龍既里爾同甘美奧

系統升級 定食飯之類

想要哥登堡。主場王讓到咁淺

1

係咪全香港馬會都唔開

輸到突 出少日糧比員工填數

咁書包點睇尾盤

我已經玩得好細 一口一口咁買
結果都可以連輸5口

刀仔鋸

。。

升完咪又係廢

唔派就咪貼飛啦

🍇

紐倫堡客勝
圖𢭃拉兵1-1

咁投注站今日開唔開

贏果幾舊水都要派咁惡？

看到是緣份

輸到傻,下月見

有無人派我

咁大個仔都未成功乞過

400>2000>800>2000>1000
衰衝動

最後100

玩埋又可以潛番半個月

咪講左唔開 要問幾多次

想派也不行 馬會不開門

我衰買太多大路波

職乞唔容易

尋日派左2個贏到砰砰聲

忍唔到買即時 輸尾

記住先

聽日派禾

派我
贏到啪啪啪聲

你有邊日唔贏到砰砰聲

決定跟普巴搵食算

派多次比禾

200>2000>0
甘美一場輸千二
墨假800

我通常買左盤就冇買即場

停返日回氣

13 August, 2017
25. ✅讓球 真馬 0/-0.5
26. ✅讓球 伊基克 +0.5/+1
27. ✅讓球 保地花高 平手
28. ✅讓球 華拿師斯 +0.5/+1

奴隸剔剔剔

假球日..

大廢西！

真馬讓

1-24❌❌❌

收錢

有冇人派 要跳了

psg角細肯派未

得番200$點買好

戰隊

今晚有場99%

快！

想g

快，過左2點無得買

1001

14 August, 2017
1. 讓球 艾夫斯堡 0/-0.5

擺底幾場 睇下中幾多

1%輸硬

尾場✅✅✅ 威

賓菲加

原來買左第五粒主

我唔記得左 中左

who

個個耶蘇哥

屠7

星期日 日韓波之後
認真少少就反cup馬會
EZ

同同事關系不太愉快 不想翻工

耶蘇

輸翻晒

今晚

輸返萬幾

不想中1001

工廠on99

愉唔愉快都唔撚想返嫁啦

無人會想返工做奴隸

起來
不願做奴隸的人們

莫非我搶到1001